2. olli nimmedadud päwal kaebaja Jakob Mihkelson temma wastane Mihkel Sotrik, Jakobi poeg olnud mihklid tenimas temmal on ried sada 2 pari püksi ja 2 särge kohhus on mihklile käsvenud et peab maksma ja ka weel 1 Rubla müdse rahha. 
